En om voor te stellen dat zij en ik zich zouden verenigen een muziekclub vormen!
Je zou wel willen dat we boezemvrienden waren!
En mevrouw Weston!
- Verbaasd dat de persoon die me had opgevoed een a zou zijn gentlewoman!
Erger en erger.
Ik heb haar nooit ontmoet.
Veel meer dan dat mijn hoop.
Harriet wordt door elke vergelijking onteerd.
Oh wat zou Frank doen?
Churchill zei tegen haar, als hij hier was?
